====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les cinq voies nouvelles ainsi proposées devraient remédier au défaut de circulation qui caractérise les accès de Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

